講下近排你有咩開心事

之前喺創意台開咗幾個比較負面嘅post，今次開返一個正面嘅post。

近排我嘅開心事就係冇發生一啲唔開心嘅事

呢排 女神like左我ig一張相。我為左個like 打左2次飛機

Test好易

sorry唔係想踩你，咁都值得開心 ？

我最高峰果陣試過為一條女一日打左7次

又生存到多一日 好成功咁忍到唔自殺

我為左佢做咁多野 佢地永遠唔會感動

講下你地咩情形得唔得？咪如果唔知點畀意見

出左pool

恭喜

啱啱睇咗巴打以前啲post 講嘢有文有路 幾有道理

多謝

終於諗到揭尾故

多謝巴打抬舉

say hello啫，可能係你諗多咗

啱啱食左9番 混一色對對碰紅中自摸正花
今晚贏左4百幾蚊

加油一齊頂住！

因咩事想死？？

個人開始有啲較深層次既思考

女朋友就快放假翻嚟香港